香港人好累，運動完加武肺，沒完沒了

香港人是最強人種

革命不是請客吃飯。freedom is not free